鴻福郎真人係唔係李力持？

無知真心一問

出現了

$&@/%#()

@*^+=～@¥「